唔記得左個Ac 急 20分

手機一直keep住log in左所以仲係會員
但由於時間太耐，我已經唔記得左自己個密碼係咩
甚至已經唔記得左自己係用isp定sms登記（好似係sms）
變左依家用電腦上連登已經冇登入
我諗緊黎緊如果我換手機咪真係成個account冇左
有冇人知可以點樣拎返個account detail

警察先生唔好偷睇人電話啦屌你老母

連登有得SMS登記..?

早兩年Isp要認證電話號碼

你係apple咪可以備份前提你係原帳號

我都差唔多，密碼知，但係email唔知

就咁成部電話備份就可以新機繼續用？

咁唔係都係用email address登記咩

係

咁樓主嗰句
「甚至已經唔記得左自己係用isp定sms登記」
即係一定用咗isp email啦

用邀請碼可以其他電郵包括gmail

密碼我用黎用去都係個幾個所以都可以撞下
但email真係唔撚記得得

耐申請到都唔記得左

如果等要拎個ac出黎個ac就冇主人架啦